 parágrafo segundo nos casos dos incisos um dois e seis a perda do mandato será decidida pela câmara dos deputados ou pelo senado federal por voto secreto e maioria absoluta mediante provocação da respectiva mesa ou de partido político representado no congresso nacional assegurada ampla defesa  